［今晚開花] 勇武和理非全部同我入黎

仲有5個鐘 你地要諗清楚以下問題
1. 記得帶齊要用的物資
2. 諗清楚今晚目標係咩
- 勇武要霸邊條路邊個制高點 點樣重點打擊魔警殺人兇手
- 文理非 影文宣 噴漆寫字解釋魔警殺人

唔好去到又無目標 成班人9 fing fing 等狗圍

同埋 唔好再遲到 DLLM

8點見
香港人 復仇

香港人 復仇

仲有4個鐘預備

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
本土抗爭 外國戰線 缺一不可
甴近平

大家要預備好

曱甴近平！

我真心想問，開完花，明早又交通暢通無阻？照常返工？

推

Its now or never

所以咪要重點打擊下班狗
大家預備好d 帶齊物資出黎一定可以做到

推到更多人睇到

推啊

詳細留返TG講

推推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

開花開啲乜鳩 又堵路等圍捕？

所以人都要be water
我地唔可以再有任何一個手足受傷

大家萬事小心